longd 1年分手

好唔慣 生活上總係好空虛 明明相愛 因為相處問題分手

Long d 可以有咩相處問題

longD5年，分手兩年，仲未放低

真心問 其實long d 完見番真人果陣會唔會唔識點同對方相處:

會有陌生感
但一齊住番陣應該就好快消除呢個感覺

至少相愛過
感情始終有終結既一日

已經諗定 如果要同男朋友long d一定分手先⋯⋯
凝住唔會有好結果⋯

我就唔會，感覺會好怕醜

佢追左我四至五年 拍拖 到最後佢選擇分手 留下最好既回憶 longd真係要有定心理準備

如果long d 一年 , 捱唔捱到?

佢追咗你咁耐又拍拖 而家無佢陪你 佢又再無責任揾你對你好 唔習慣呢